玩ig 見人地一個post有十幾廿個tag 其實咁樣玩法都幾攰幾唔方便

有時仲見佢地tag埋啲無厘頭野
有時明明可以將啲感想 斷開幾截tag埋出黎嚟

咁樣都幾煩

點解係94

軒叔